每日都好想死 係咪有抑鬱症？

無時無刻都想結束 但你一諗起落地果下就好驚
每日都行屍走肉咁 冇人生意義 日日用時間生命換果雞碎人工 一日一日咁過去 最愛既又離開自己開展新生活
有冇d可以訓個教就離開既方法？
人生已經沒有希望 好想去另一個世界 跳樓果份勇氣真係做唔到 生存比活著更加痛苦

nike slogan

我明，想死但係又冇勇氣

我明你
最近都失戀 盡左力都挽回唔到
仲要對住份工 做到灰
有一刻想就咁走左去 但又唔夠膽

還能活才是諷刺 故此不用做傻事

Same

真 日日都係諗到，生活得咁苦，死咗可能仲舒服
但我廢到連死都唔敢

死亡遲早都找到你，切勿憑自己

我都係 搵唔到生存意義

似 可能係抵抗力差引起 去睇醫生同埋唔好怪自己

黑澤明

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》